介紹番 何謂樓本位🏩✌🏻

人仔貶值可唔可以塞番住個窿?

貶人仔吸引力都唔大
貿易戰下更多中資係海外賺既美金
唔運番中國 想泊係香港 又冇位入
所以好多大陸人係香港開公司 都有大量現金 又入唔到銀行